{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 달빛천사풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊客は施設を大切に使用しなければならず、寝具類汚染、タオル汚染、器物破損の場合、購入価格で弁償を受けます。 部屋の鍵を紛失した場合にも20,000ウォンの弁償が行われます。 子供の遊び施設を利用する際には、保護者の同伴が必要であり、安全事故の際にはペンションでは責任を負いません。 貴重品の紛失、盗難、安全事故についてもペンションは責任を負いません。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、未成年者が両親の同意なしに利用することも許可されません。 退室時は皿洗いと分別収集をしてください。夜11時以降は騒音に注意してください。 飲酒および高声、放歌、または喧騒な行為は禁止され、これを守らない場合は退室を要求する場合があり、料金の払い戻しもできません。 客室内での喫煙は絶対禁止ですし、臭い料理も室内では調理できません。 火災の危険がある携帯用ガスコンロ、キャンドル、爆竹の使用も禁止されます。 自由なインターネット使用のためにIPTVおよびWiFiが提供されます。 客室は禁煙です。 バーベキュー場は室内と屋外の両方に備えており、屋外バーベキューのご使用には追加料金が発生します。 プールも利用可能で、夏季には無料でご利用いただけます。 また、疲れた体をほぐせるひのき湯も用意しています。 駐車も可能で、周辺の旅行先としては鏡浦海水浴場、注文津魚市場、注文津海辺、五台山、眼目海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルが汚れた場合、どうなりますか？",
            "answer": "寝具類やタオルが汚れた場合、購入価格で弁償を受けることとなります。"
        },
        {
            "question": "部屋の鍵を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "部屋の鍵を紛失した場合、20,000ウォンの弁償が行われます。"
        },
        {
            "question": "子供の遊び施設を利用する際には、何が必要ですか？",
            "answer": "子供の遊び施設を利用する際には、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは安全事故の責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションは安全事故の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には皿洗いと分別収集をしてください。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜11時以降は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は室内と屋外の両方に備えられており、屋外バーベキューのご利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールは利用可能ですか？",
            "answer": "プールは利用可能で、夏季には無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては鏡浦海水浴場、注文津魚市場、注文津海辺、五台山、眼目海辺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 424
    }
}